有無辦法破壞人地網站SEO

話說在下準備創業
見一間整網頁嘅係IG放廣告
4000蚊包哂+SEO boosting
未俾錢就咩都話得
一俾錢就影都唔見

原來網上好多苦主
自己白痴唔check就俾左一半訂
一個logo話一陣俾我 打極電話都話一陣俾
結果成個星期先有
仲要花哂唔岩size
個網頁話整好 但質素仲差過中學生整

我好想再次係電話屌9佢
但我已經搵左另外一間freelance幫我整(服務+質素超好)
如果佢想報復, 會唔會有可能破壞我新網站嘅SEO
令少啲人睇到我個網頁?

如果你有留言板
瘋狂喺入面打粗口同po 18+圖

所以如果我無留意板
佢應該無辦法對付我?

佢整個網頁都咁懶 唔覺得佢會有心報復
呃完你錢冇理由用高成本去同你報仇

4000蚊 做爛市。係咪幫你加個page description就叫做左？